有冇人用左tablet之後 已經冇用laptop?

係屋企好日都唔會掂部laptop

一般娛樂
真係夠做，又唔使咁重